點睇866

月頭升到爆
但係而家冇起息
27號出業績
大家覺得仲有冇得炒？

今日升12%都冇人討論
睇一蚊

866!

逆市照升